[多圖]痴撚線 JJ露對白滑波出黎想點？

JJ

邊到白滑?

屌你老母
我入嚟係睇賈曉晨㗎

幾時有咁大隻

未入已經估到

個頭咩事？

JJ條JJ呢

力王好似森美😂